男仔好現實

知道女仔拍拖 就即係變到好冷淡

等自己死心嘅行為有咩錯?

唔係點呀

明明好多厹明知人地有仔都照痴埋去

女人好現實 見到佢跌左銀包諗住提佢
:我有男朋友㗎啦

專心一意搵下個

但講緊已經識左3，4年
又唔係直接追個女仔

廢事有誤會姐

唔想女仔既另一半誤會？🤔

啲女人拍緊拖，嫁咗人，甚至仔都生埋都仲想人對佢好攞著數

唔走搏比人收兵呀?

攞咩著數
咪撚on9啦

如果男仔有女朋友
女仔唔會因為咁而刻意冷淡

痴撚線
你自己拖住一件
仲四周圍勾厹
搏乜呀

你話呀？
香港男人點都長情過港女啦
唔係邊嚟咁多兵歌

所以咪多臭雞囉

臭你老味

避嫌

明就明

唔通留喺度睇你地拍拖有幾sweet咩……

所以咪有咁多 囉